【Welcome Martin Ødegaard】阿仙奴20-21球迷討論區 MDXV

#StandWithOzil

1

po ba

雲加

廢龍點算

完季就會後悔去左阿士東

又話防守好勁

3-2

廢龍呆咗

幫般尼起機

迷廢24

廢龍打少我地2場但已經失波多過我地

搬泥咁勁

般尼攻力咁弱一場都入3球

車仔咁勁 頭寒唔打了

杜曹啲換人球員都r哂頭

第二球廢龍

廢龍廢到

chilwell 指住自己 me????

牙蘭>廢龍

佢地話以後唔同我地踢波

我轟仲唔刷角..

廢龍已輸

廢龍返英超咪屌打牙蘭

暫時兩場半一盤都開下盤
睇下係咪真係琴晚全上盤今晚幾場下盤咁

可能岩岩射失左球 杜曹就嬲嬲

廢龍呢兩球都好差下

個球算係最有機會既half chance

晏啲睇返精華睇下有幾廢

但clean sheet多過我地喎點計

打多兩場之後可能牙蘭又多返clean sheet

竟然出撚伯契仔

買左幾角

10.5

爭1姐
應該會瘋狂刷

早排d 成績咁 好過都正常呀？

狼要守住

想狼贏 和波都比佢地騎返

今日然幾多

收錢喇

冇計 只玩正股 高追完gme之後就冇乜郁過

1000股？

廢龍似輸

burnley 第2同第3球比著leno應該救到

啲人放正股玩gme
到底幾時先會玩完

邊有咁多

第二球好廢
但第一球同第三球點守, 一球俾人砲彈顏射, 一球角度好盡

我都係將sunw啲profit拎落去玩 始終學生唔敢大注

死忠第三球慢到閪咁都救唔到

第二球企咗係到

真

第二球真心廢
如果係牙蘭守實比人瘋狂狙擊

d 迷廢真係

廢龍接實...

唔講第三球 第二球都比人笑啦
牙蘭失實比人屌到老母個閪皮反哂

Sunw我都賣晒

果然杜蛇悶到
好彩走去睇grealish

無錯 d 迷廢一定jer到仆街

我唔好彩 睇到尾

2場下盤 癲到
黎緊獌會唔會都下盤

屌奶星 我fpl 文迪換走左入廢龍 來回豬左好多分

不過廢龍失準

一人失兩分皆大歡喜

車狗咪又係咁

我放咗2/3 淨低搵位放埋佢算
你覺得GME最後會點收科

乜撚野野死忠呀契弟
盲撚左呀睇唔到我話第二球好廢

完全夾唔到 太多勁人都唔係好事

狼隊13場嚟第一次冇失波

我屌你老母臭閪呀 第三球都好撚廢呀

牙蘭守應該最多失一球

杜蛇好波到

杜狗立即滾出史丹福橋

唔應該換哂一半正選啦全部野夾過 牙咸咁勁又唔用

杜蛇幫狼隊反底搞鳩我地 好衰格

轟咪又係一撚樣
撚伯是磨菇的

廢龍廢撚到好彩當初賣佢唔係賣蘭奴

牙咸比車狗屌小兒麻痺

迷廢：反蘭唔等於迷廢

咁係咪死忠呀撚樣
知死忠點解未呀
死都要撩戰
事實係第三球角度盡 仲要彈地
我唔覺有幾易救 咁又唔得
最好個個同你一樣睇法

廢龍cs 仲多過leno 呀 又盲反

會屌隻閪手無力

起馬上面有人同我一樣睇法先啦 死忠

又迷蘭vs迷廢

杜曹咪同愛狗沙利同一level
唔知班轟迷j乜
肯洗大錢買人但唔請個真係勁嘅領隊
軌真係好神奇

)

好多迷廢，轉左會都繼續
我建議佢去維拉區

我唔係迷蘭 純粹睇唔順眼d 迷廢

即係點 小朋友齊打交
有人同你一樣睇法 其他人就唔可以唔同睇法?
正撚樣

除左第一球，我覺得其餘2球廢龍都有責任，輸第2，3都係判斷問題

廢9事同你嘈 食飯

真心弱智

果然廢龍失親都係冇得救😂

咁你講有邊個勁教練可以半季過來教軌，分分鐘歐聯都無今年

邊句話你唔可以 我都係講事實 咁真係廢

J今場有8成以上possession, 英超巴塞

你肯定佢地多勁人？

今晚李城無華迪
下盤ready
訓先 訓醒對答案

夾唔到唔代表廢wo
ziyech 奧度爾 mount 高華錫 美隊
呢d 我都覺得算好

100%過420
50% 過600
10% 1000+

今場基佬同阿仙奴時期既佢差唔多 都係冇乜作用 條友要後備先特別勁

季中炒一定換唔到勁
都係搏新領隊蜜月期升上去
但其實將個問題推落下季
我覺得係唔應該炒或者就算請個類似希丁克嘅領隊頂半季
下季先真係請個勁
但依家請杜曹一定唔係預嚟頂半季啦

你股神 信你SH到600先放少少

識用一定係專放基佬打盃賽，阿爸/Timo打聯賽，而家搞到亂撚晒龍，不過對其他對手係好事嚟嘅

馬斯亞甩臼?

杜曹handle更衣室唔係好 一黎換半隊人真係痴撚線

又有得抖幾個月

無事 入返場

錫菲聯goal

獌

成日反cup 啦
次次都讓一球先

似我地對修

獌一陣就反cup架啦

占士

又話Fofana幾勁，啱啱失誤

禁區頂d遠射係好撚有心得

肥賓囉 同大連完約
但油王唔會食完摩狗回頭草又食肥賓啦

老實講睇你去邊度執人架姐
車狗自己ex-manager 肥賓 史高拉利而家都冇班落
中超有比歷 有leko
美職望落好似冇乜邊個係o係出面證明過自己既大牌野 證明過自己柒既就有 (ONV)

獌隻38號真係

不過呢d 無人想

錫菲聯決心咁大

又可以嗌定savesob

低調先

我2分鐘已經比人負皮
使唔使咁敏感

錫菲聯好波

唔係呀嘛 獌哥留力打狗

邱健威把聲死狗咁

原來我地已經同車狗同分

49000寧願俾晒3分錫菲聯都要贏我哋

成日我地都發生既事
留力弱隊輪換
俾人偷雞

49000柒到

今晚所有賽果都對我地有jetso

可惜下場對獌molamola

希望下場對王者獌偷到雞

獌今場收起晒廢特麥湯
下場搶爆我地中場
我地partey踢到抽筋
冇了

投降唔打啦

屌，做咩隻狗而家唔入黎貼一字排開

老鼠不嬲遇強即屈

面就人哋比...

49000做咩連錫菲聯都豬

驚下場笑唔出

講真獌狗好少連敗
人地知醜

今場留力搞到輸波 下場一定發洩係我地身上

下場炒佢3粒啦

Po霸

我地又咪係咁打修頓
所以唔好笑佢地住

轟 獌 狼 李城 拖肥 av
都失分

幾似細梅

轟嚟緊個賽程好惡搞

仲有熱狗同猁今晚其中又有一隊失分

入波之前佢連續2次傳波俾對家

樂觀 d睇 而家同前4 只差5分
但好多隊打少兩場 最差情況就差9分

其實仲係差好遠
人地失分時我地都冇可能全勝

拎中位數 同前四差7分啦 如果贏唔到曼聯等收皮

講真要討論聯賽有冇得追返上去
贏晒之後三場先講

笑清認真討論

真依家場場都6分波feel

但係曼聯打作客好撚醒神仲識反cup

5000m黑鳩傷左點打

靠圾

又傷？

杜曹識擺基佬正選

KANTE連後備都無?

對獌有一分收貨

雙殺曼聯

希望唔好後防大爆炸比人炒

好彩佢地呢排前面腳風都唔順
搵阿叔出黎釘死般奴就OK

你都走左 不如怕唔識攻

上場尾段唔知老抽定比修狗踢傷左

有葡哥怕咩= =

我走左先危險無人守衛我阿

希望只係復出未操起, 跟住老抽

近兩季兩場主場都係2:0輕鬆贏獌

partey而家中場打佢一個幾辛苦下
走上走落遮線逗位搶波打反
隔離又幫唔到乜

達狗對so狗勝率100%

沙哥係度反左底, CHING你走先我擋住佢地

又咪係話佢廢
只不過中場個重心去左partey度
xhaka做擦鞋仔咪有個對象唔會出事
配合partey咪得

好明顯如果係佢夾圾
就變左兩個擦鞋仔互傳

呢緊呢幾場超級重要

贏到兩場都算達哥好嘢

廢龍

贏到下場都算佢好野
贏左就今季雙殺曼聯

佢廢到傻 打少我哋兩場但失波已經過咗我地

又兩場下盤

要打winning 看有機會

冰廢廢啲定廢龍廢

其實而家個陣容都好撚豪華下
但睇返成績

廢龍輸完第三球之後呆撚咗

佢搞咩？狀態唔好？

應該入軌竇講

所以咪炒人

可能太耐無踢

要杜曹我寧願睇返達哥

迷拿係唔係又想殺人

要杜曹會買唔到Mbappe 不了

嚟緊幾場好惡啃wo, 輸咗真係玩撚完

講緊，杜曹喺psg成手好牌都搞到咁，點解會要佢呢

派傷傷地冇ESR
打強隊用返3中堅會好過雙痿攻中？

巴丁 拿 Saka
叔 沙 圾 比狗
包 電 浩

原本都玩完左
relax去睇ok

獌要急攻
達哥正路要打防反

獌啲反擊好勁
達兄打防反都正路

認真無頭十但雙殺曼聯我👌🏻

有某程度上係自己攞黎
早個排死攬安nk 班垃圾

最唔抵係party買左返黎都唔係場場出到

你利狗
借刀殺人可恥

Martin Odegaard has revealed he had a trial at Arsenal as a teenager before he signed for Real Madrid - and said it feels like destiny that he has joined the Gunners.

廢雲不嬲都同廢sir鬥 不過廢雲輸足九成 歐聯都無

瞓咗冇睇，琴晚獌聯輕鬆炒錫菲幾多粒呀？

囉囉狗呢排潛到落地核

好耐冇live睇阿狗，而家個陣勁唔勁，最近係足聰杯

囉囉哥

點解可以仲廢過屁屁

傷啊，你估佢唔想場場出Partey

對獌狗，希望達狗打返343防反
問題要兩個中堅穩，但Mari傷緊未出，包皮狀態一般，電欺果日爆炸好多次，係賀定穩D
3中堅既話應該好D，但T3仲傷緊

建議用返AMN man-mark獌
既然係咁，真係不如搏下主場主攻算，反正有奧迪加特輪換

350k減到67k人工
你話呢

我地主攻係益左獌狗
心態上佢地急過我地

佢唔係場場都正選咩？

咁人地上年歐聯亞軍嘅 對住宇宙拜無辦法啦

av停左幾場

但我地打防反仲殘陣，全部傷嗮

但巴丁就肯定可以正選，因為已經休息左好多場

t星期六復出
4231打得順應該唔會無啦啦轉陣

暫時未知有邊個出得唔出得
幾難預測

4231都算係保守穩陣既戰術
最驚係達哥無啦啦上身打433強攻

4231 都可以死守
但曼聯客場一定唔強攻，都係防反對我地，佢地呢季一向玩反擊
我地主場主攻反而可以，你睇曼聯條後防one-two就穿
我建議都係 4231 畀奧迪加特正選

冷㪣韋力克

唔會啦 而家個陣順 起碼保到佢命 佢咁都轉陣即係搵自己搞
同埋啲人腳係4231好啲
esr踢唔到都會用迪狗頂上攻中位
中間兩個防中應該圾派對
出圾瘋狂鳩走迫搶
有咩波搶到就比派對運上去發板咁

party 好似上場傷左

就係因為唔知路仔同partey出唔出得
最worst case兩個都唔出得既話

抽筋姐
拉傷唔會提腳咁做 抽筋拉返筋

最後可能係用返433 c8 圾 xhaka
同獌狗互傳到完場

ESR 應該唔得

party 應該 OK

T3 先係靈魂

派對應該都會出
esr就要睇睇 esr出唔到就應該會迪狗正選地標

大家都幾睇好佢

打和兩隊都唔好
但獌狗應該急D，始終今日主場輸鳩左畀最尾果隊

近排唔夠凍

唔係睇好佢 而係esr出唔到既話 唔出迪狗唔通用安咩

應該都not fully fit

colney 今日啱啱落完雪
你祈求星期六係酋長落多次

好明顯達哥會排韋力克先過新仔

前牌好似好大雪

原來獌輸咗

其實佢哋係為大炒我哋做準備

傻啦 唔知你真心定假膠
真係排咁前就唔會借
呢個時候都仲拎成績黎試咩
無esr既話就係迪狗
洛只會係垃圾時間出黎跑

收嗲狗你有時係真心定假膠
有時見你係咁咒隊波輸
李城迷

我要燈爆曼連

達哥出韋力克上半場殺傷戰術扣對面體力唔係未試過
新仔夾都未夾過一黎就正選打狗難少少

準備好去馬會燈柒曼
買晒曼贏嘅波膽

琴晚你兩隊愛隊都失分

下場打獌 真心講 正選出洛機會係零 後備都未必有佢
正選

拿
丁 迪 saka
沙 派
t 雷 浩 比
蘭

後備 壞 屁 叔 圾 何 廢 包 安 葡

當esr傷就會咁既陣
唔傷既返 當迪狗後備 安就會後備都無 兩樣後備都無洛
睇落個後備席正常好多
撚羊出得返個後備開始見得人

所以咪話唔抵

笑清都開始上力
大師兄返嚟了

最驚佢用安jei 洛克人應該後備

廢係邊個

上次果場之後開始有啲驚電sir

我地照打高位迫搶既話
雷蛇個位應該比人係咁放身後

49000不嬲私家雞黎
首輪我地頹到仆街都拎3分
依家我地講緊2021年英超不敗
如果咁都驚不如唔好捧阿仙奴啦

廢鋒

星期六場波應該會睇 1:30am 撐阿仙奴 迷愛召喚

出雷蛇好過包皮 以狀態講既話
包皮近期狀態真係爆到冚冚聲

愛蛇保守我廠

贏就贏緊 睇下贏幾多球姐 最好有幾隻獌狗斷埋腳仲好

點睇今晚我猁大戰熱狗

兩隊一齊斷腳+0:0最好

唔守護我猁？

始終啱啱中完肺炎

本來都只係個好嘅後備龍
係部分阿迷講到佢上咗一線

點解黑色肉腸都咁玻璃嘅

出細梅啦 不如

呢隻似唔似saka

似比比

出張啦

就算係Iron man來到廠都變doctor's man

反沙都要承認沙加係依方面幾屈

無計達狗太廢 要靠人地沉先上到頭四

痴撚線 一週兩賽場場90分鐘踢足都唔識傷

佢都唔去到盡防守，咁就緊係啦
出名眼神防守，點傷

鏟撚到zaha想喊咁款都算唔防守?

咁佢近排係好左
但通常5場爆一次

怕左佢，暑假有價好放

風火輪嚟
有價好賣

不會話是話 佢真係幾勁 雖然成日自爆 但咁多個領隊雲爺爺 龍蛇 愛蛇同達蛇全部都重用佢 佢究竟有咩特質係我地睇唔到

不過*

跟住奧燒就3個教練，除左爺爺搞得掂但最後都少帶佢打大戰，個個都頂唔順，又一定係有D原因

咁佢要keep到下半季都咁好表現
不過應該唔會靚價得去邊

因為呢幾年其他中場唔夠佢好用

依家喺咪淨喺簽咗3件?
買咗件幼幼後防,借咗個龍同挪威神童

達sir 9成9唔會下場比神童正選,要下下場先可能有得睇佢debut

咪又係嗰三篤屁 身型 長傳 遠射 但要有人逗

還庫原來都要買好多野還

個幼齒CB其實暑假買左，係遞唔切轉會paperwork (類似fax機壞D on9野)

兩都係借
希望放多幾個出去 (Nelson, Willock, AMN, Nk) 借又好，賣又好
應該仲需要個左閘後備，但葡哥逆足打左替工近排好屈機

遠射好耐都無，係近排有球罰球

抵啦死獌狗

呢個又係 點解咁多個領隊都唔鐘意用燒 好想知點解

對紐都有腳幾有威脅

今晚又有利對熱 有無巴打晚晚都睇波？ 今年啲波密到有啲滯

唔好盲反啦，近呢幾場啲防守都算幾好

借庫其實有冇用有咩感覺

你係唔係間諜嚟㗎

迷沙
沙卡拍個可以自己引球推進嘅球員打得幾好
E.g 上季尾嘅C8 派對

同轟同分

希望快啲停鳩gme 牌啦，惡意操控股價

係 希望drop to zero

Saka🥰

明智呀

老實講薩卡近排發揮穩定咗好多,有留心睇佢既話會發覺佢依家多咗好多Shoulder check,可能因為依個原因,以前成日比人偷波既情況依家減少咗好多,有時見佢一接應有人喺後面啪埋去個下以為佢出事,但轉個靚身又佢甩到,依家拎波個下比人夾都好有信心帶返生,同以前驚驚青青個款好唔同

睇返水晶宮個場同上一場塞一球直線比拿卡同第一球比比就睇得出佢攻守都有表現,落後個陣又會叫醒班隊友打氣,唯一缺點喺有時情緒好易失控,太火爆

累鳩我其他股咋

下場踢翻三後衛啦
Leno
Holding luiz t3
Cedric partey xhaka amn
Saka esr
Auba/laca

佢兩個係咪gay

勁撚癲 個個放撚晒其他股

咪再搵佢打後衛就得

幾屈

豬好多牙

借庫咪覺得財運好左 心理上係
真係拜神最有用應該係印度教果邊果啲 咩象神呀 果啲
不過呢啲信則有不信則無啦

抵啦，5毛買咩美股牙

有冇借囡

Baba妹撚夠未
又話財報前會升

要有個好似partey咁周圍走既人幫佢 先ok 佢拍埃及足總盃果場食哂屎

借完你都仲係咁燈，借黎做乜

咁借庫唔一定係橫財既
正財果邊係順利左好多既
橫財跌啲咪當積下福咁

升左啦
升左幾十蚊

柏豪成日吸引saka注意
仲fd過維拉d隊友咁款

回返之前跌嗰啲咋

加利殊想過阿狗

有啲似樣

因為沽空機構要拆倉，short side比人夾爆咗要平倉，平咗short side要沽埋buy side去balance
利申唔識

識人拜黃財神，但好似要親身去啲印度/西藏請返嚟
香港普遍應該係借庫今年都去試試先

遠離顛倒夢想

你讀b&f?

話說老婆巴去英國考牌咁澳洲盤生意點

Finance讀屎片

佢成日撩Saka 同 Holding 係咪想搏好感

叫埋Sancho

達狗上年都有呢D

琴日轟 維拉 曼失哂分

達蛇ball

認真猜得幾好

似愛蛇ball

借庫要借3年
每年還次庫 好似係
同埋要食一個月齋咁?
你睇下bbkingdom啲sis點講

交比partner處理 賺錢既話基本上唔駛理佢點run

成日R fd唔知搏乜

bbkingdom啲sis會叫你c6

想來廠

[member]
普狗返工都淨係同女秘書交配
狗黎
[member]

跟佢搵食啦
仲讀乜master

我都想

球迷評分都好偏激下，輸波就嗰個兩三分，贏波就七分九分都有

Ap 有冇人整
沙哥咁高既 正路會有啲盲反拉低佢分數

呢個po咁多猛人

連登阿狗好似個個都過50k

岩岩大坑個觀音廟 個妹妹好似幾靚女

佢成日四五點就話收工

把聲勁溫柔

廟到典影相牙

搭嗲R出來合照

老婆狗信教又借庫？

理撚得你，無相就要屌

星期日可唔可以出迪加

同埋你影相咁濛都睇唔到啲咩

阿達唔似一買就用，可能要比至少一星期佢適應下先

出半場打柒獌啦

返左黎hk?

是牙 要搵多啲錢去養妻活兒

駛唔駛拍高清av貢牙

返左一個月啦
返黎搞家事同還神 本身諗住留耐啲續借
不過應該未必

但你影到唔止起格

真阿
講真比熱拎埋真係唔洗踢
Kane son 加埋佢
其他人泊大巴就得

佢自己都唔鍾意踢防守反擊啦
訪問都話佢鍾意阿仙奴嘅踢法

還庫點還法

Ref 3.4

有邊個攻中想跟摩狗架

去開唔去好似唔係咁好喎

拿卡球pen

幾多歲

吹到
Kane son今季著哂火 都係排第六

熱好似話買返艾歷臣

燒好似跟過？唔熟歷史摩佬好似好欣賞燒

去衣紙舖買哂化寶 同佢講想還庫
有3款 是但揀款 舊幾兩舊水一份
然後去返借庫果間廟 裝香還神
份化寶比廟祝或者廟啲人化左佢 咁就完成

所以同老婆傾緊 會唔會二月續借埋庫先走
因為好似要連借3年

廿零歲咁 眼大大幾靚

現代有幾個係誠懇信教

借庫我覺得都有啲用 上年正財我都唔係幾順 借完順左 可能心理作用 起碼無仆街仆直先
不過有心借真係準備下 上年我借完庫都食左差唔多半年齋 就算唔keep住食 都間唔時一個月食返一兩日齋 係順少少 如果大家真係唔係幾順 今年試下借

信教不嬲我覺得係心靈既依靠 當識下朋友 我都無果啲耶撚咁入魔

想問下"Ø"點樣打?

依家係興有benefit就做教徒 冇就睇唔到 唔係邊有咁多777呢藍絲教徒

ø
keyboard 㩒實英文個o
ö都有

搵緊良辰吉日
話說老婆巴正財大概係邊啲

咁有咩人信教係唔求利益
希望順利 希望神保祐神照顧自己
呢啲都係利益既一種啦
不過我覺得信教唔緊要 唔好害人入魔就得

øØ
Ios keyboard㩒實個大/細楷o可以揀

工作 開公司搵錢咁 買股唔知算唔算正財 有人係靠佢搵食返工咁
橫財=6仔 賭波 賭馬 賭場

權貴小圈子

買股都係賭
不過最後係睇心態 不過穩定性一定股好啲既

諗起呢個經典圖

明哂

呢樣我有問過風水佬，如果買股票係正職嘅話就係正財，如果只係工作以外嘅投資就係偏財/橫財

借唔借庫呢D真係好撚迷信
但我的話真係霉到爆
一排之前單海外刁送到埋口邊 個老闆拎外交官護照入到境
但冇特權照隔離 吹左

你間公司唔係啱啱起步炸咩，同埋唔知你仲有返工

我有同partner搞公司
有兩間係手 詳細唔講啦 我就唔駛做 佢負責run我負責科水 有錢收就得

屌 我想做你partner

個心係咪好過啲

係 咁叫借左人野嘛

你個d就執粒既就唔好提啦

高安基

唔係就 係執柒左
而家剩係靠奶大老闆腳趾罅搵食
度度都要隔離仆直埋

係法明尼

迷信係迷信左少少 不過人一唔順多數都係求神幫
上年公司運麻麻 咪借庫 又真係好似好少少
借庫又唔係用好多錢 咁咪當捐錢心態添下香油咁

單刁無埋？

雙方老闆都好好
錢方話 理解疫情 肯等下 但到時再報價都要再岩心水
貨方話 應承得人點都做 但呢半年窄D (但單刁係再半年前) 咁囉

到時你都唔知咩世界啦

呢個真
人愈冇解決方法愈頭痕掌控能力愈少就愈迷信

我上年都借左庫，但做冬前已經還左

入名校信教有分加

1. 名校
2. 信教
3. 浸過咸水
4. 識人

不過1,2,3都係為4

正月前還嘛 我咪今日去還

其實唔好諗咁多 除左專業資格之外
呢個社會只要你有基本辦事能力
肯學肯做

咁就得兩樣野係你必須要儲
1. 人脈
2. 資金
其他都係bonus only

唔係講緊香港 係全球

返到屋企打陣機睇陣韓妹就已經四點..

Nelson自己唔識諗 記得季初佢自己話唔走

借去德甲咪好囉 兩年前借去打得好好

點睇IU新歌

IU太紅冇乜留意...

唔覺唔覺佢都出左道10年

珍惜時間

我成日以為做冬前一定要還

講法好多其實
冬至
尾牙
正月
頭牙
立春
做冬前就最穩陣

咁皇馬又真係無乜可能一次過收返晒施巴同audi返嚟用

呢個係真基錯/贊錯?

yup

ESR 都係借完返來勁左

Nelson咪係借完返黎

咁都唔是剩返好少人姐
唔少都仲係度

其實鍠想一次收返晒黎用冇乜難
呢兩兜友仲要一齊踢一齊練有晒默契
係鍠應該冇性趣收返西BRA露西

平平地50m打包哂兩個算啦

佢兩個點孭得起皇條中場

希望下場O11 debut

條友一開始頭七場入五球波 之後唔好俾人踢走咗

好撚期待
一黎就大戰

唔係話唔用得既
只係用得呢兩件的話都預左係搵人帶佢兩個
所以一唔會一齊出 二唔會打433

D人唔係傷到仆街拖舟都唔會CALL返返去啦 級數差太遠

我估出安都唔會出佢
我相信唔只達 其他領隊都會咁做

唔洗正選
後備都夠

如果唔係個人選係安
我都唔會出住
但係依家我寧願睇佢都唔要安

咁撚高人工？

牙坦人工仲高

但今時今日仲重用安
我相信只得臭達先會做

安10

下場正選就出安啦

又燈

迷安召喚

召喚出嚟打靶

當年轉會皇馬都已經8萬歐元週薪 講緊仲要踢b隊

呢個我都想燈

Kane宜家做埋波 撞撞地位
熱狗差隻翼多啲

電蛇第三春

邊個迷安既就係間諜 係轟狗！

安勁 7場平均1助攻

阿斯報：

法甲摩納哥希望租借托里拉，目前雙方正在進行談判，這需要阿仙奴和馬體會提前終止租借條款。伊度希望托里拉能轉會獲得更多的上場時間，馬體會則因為要爭冠不想放人。

天空體育：

阿仙奴正在密切關注蘇超喜伯年左後衛 Josh Doig，這位18歲小將本賽季已為喜伯年一線隊出場19次。

有team news未

中立場打 打殘佢地 再返主場468佢地

沒有安 怎敢算阿仙奴~

點解要咁講呢

我地一廂情願咁諗

邊間教會?

就溫布萊算啦

沒有安 怎敢會有入波~

我的WILLIAN~

你同佢係咪唔同歌

依家唔係講緊係葡萄牙過英國就要隔十日?! 咁姐係佢地都應該去唔到我地主場, 會唔會最終係兩場都要中立場...

由英國去完葡萄牙返英國要隔離10日
同理賓菲加球員嚟英國都要隔離10日
所以應該會揀一個疫情唔嚴重嘅國家嘅中立場嚟踢 唔會喺英國

姐係變一場過?

邊度唔嚴重

所以仲踢歐霸係on9

咱們偉大的祖國

可能係去中立場打兩次？

香港大球場算啦屌

Mari

who？

nelson好似係德甲打打下冇得出喎

成日見你cctoy撚狗

又出口術
最後2個都正選

都有見你撚狗

無Rowe點打獌

無派對點打獌

沙加同圾互傳到完場
一分得掛

［勸世］咪入行做IT infra狗

唉 仲有幾個月就要搵工
唔想開OT

英人但唔當hg

會不會好過牛華

有冇人入場玩

好過牛蛙for sure
不過睇埋表現再講好唔好過保安
個人就迷保反奧

其實應該要賣斷佢 拖落去又盞搞
賣到20m左右都要賣 聚沙成塔咁籌期夏天買人

拖狗邊個買

Nelson快啲放左佢算 明顯未夠班

直線盤球

返意假啦⋯⋯

Infra 真係預左返六日

u21應該唔洗理hg?

其實拖真係咁差咩...
幾鍾意佢

我

都冇計
我諗佢都覺自己唔啱打英超

突發封北角

難講
拖舟一路唔用佢 但想買牛蛙
不過類型唔同

覺得佢9成會出廢安 如果esr出唔到的話

佢呢排都幾肯試唔同野啦其實
上場pepe 打左邊估佢唔到
可能真係出O11

出迪狗比直線 巴丁saka

防反獌個防反

防反㩒屌其實都係要出迪狗 可以比直線
派對出唔出到都好大影響

有得諗
先扮壓上去比人打反擊
之後leno接實大腳反佢個反擊

而家可以賣到幾錢

最後踢法甲

陣間又續 然後下季又變返廢

癲撚到

呢個都幾基本 阿狗個個合約戰士

解約躝都好 慳半年人工

鏡報 John Cross：

阿叔正尋求在未來三天租借加盟一間可以讓他獲得出場時間的球隊，他希望這可以幫助他進入夏天歐洲杯的大名單。

好撚正 近幾年解約走既人仲多過賣走

垃圾達又浪費呀叔

其實叔係狀態差定點 佢出場時間少過上季好多

咪玩啦
邊爭得贏英撚邊路多人到

迷燒比達狗清算

4後衞點出佢

覺得佢都係同上季同一問題
守勁攻廢
出個幾場都唔覺好好表現
留返打big six就有用

阿叔借出操下睇下點 近幾場都無好表現

man mark福狗

除咗射12碼，其實佢都好廢

叔man mark 係勁
對big 6 試吓出佢

鏝mark 馬列斯
猁mark Salah
熱mark Son...

【安巴比為轉會皇馬開出條件】
究竟安巴比可唔可以轉會去皇家馬德里？原來同施丹有關。有傳媒話安巴比答應加盟皇馬嘅條件之一，係要確保施丹喺下季繼續執教，但係有傳施丹將會因為球隊今季戰績唔理想，季尾將會被辭退。唔通安巴比會係施丹嘅續命丹？
#beINNowLaLiga #beINLigue1
挪威仔

有咩關係？

拖狗反丹麥仔

佢要踢343 兩邊中場，踢閘暫時麻麻，唔夠信心
借下出去冇壞，賣就唔好

拖舟唔鐘意挪威仔
如果挪威仔要走都係因為拖舟

星期六場波初盤平手盤

佢真係好有天份 足球智慧真係買唔到

迷叔黨要解散了

仲要好humble
記得唔知係達蛇定邊個見過佢屋企人之後覺得佢成家都好有教養, 態度好正面

一定買阿架啦唔洗諗

花名係咪dog

老婆清又發功

佢借埋庫wo
會輸咩

平手盤 阿狗主場 買阿狗其實無壞 呢2年對獌主場未輸過
到時睇下陣 有派對其實真係買得阿狗 我未落注

借庫係借正財多 感覺上係

Saka而家值唔值40m

90m都值啦
英撚 高潛幻幻 長約

一隻腳40m?

Sancho 1億
Saka 起碼50

安而家值唔值2百蚊

gme 49

#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

而家d人係咪炒股炒到癲撚左

炒呢啲要邪教+口號式先可以一條心YOLO就係其中一個口號

SH係冇錯
但係唔知係咪抗爭上腦
乜都拉埋嚟講

Auba復出降「魔」？ 阿迪達：視乎情況

【Now Sports】阿仙奴領隊阿迪達表示，奧巴美揚會否於周末對曼聯一戰恢復上陣還是未知之數，指對方情況已比早前好了一點。
阿迪達（Mikel Arteta）周四出席賽前記者會，被追問到奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）會否在周末對曼聯一戰復出時說：「不知道，我昨天跟他溝通過，現時情況看來已好一點，但我們還要等待和視乎情況。」

對有球員將勝利獻給Auba，阿迪達說：「那就是我們經常說，一直希望大家將心比己，當有人遇上困難時，我們要理解和保護他，要獻出我們的愛和在背後支持他，這正正是我們需要做的事。」

其後阿迪達亦有談到新兵奧迪哥特，「他是一位己隊觀察了好一段時間的球員，我們相信其質素是球隊需要的，並可填補不足。現階段我們給他多一點時間，之前他在皇家馬德里效力時未有太多上陣機會，但他很落力訓練，並看來很興奮。周末奧迪哥特會否上陣還是言之過早，要視乎其訓練情況，不要擔心，我們會密切留意。」

圖片來源 : ©AFP

記唔記得HOCC
傻西

呢條友不嬲痴線
見佢俾人屌係藍

阿狗gme吹奏區

係咪得我同你

玩SNDL?

今日嘅GME 係無上限

Cls

點解wsb有文有路,呢度咁
wsb會講番2008年金融海口嘯

可唔可以解下其實係咩玩法？公海睇唔明

入左ZOM

我都有

有大行借貨沽GME 沽突(>100%)
reddit班人就訓身買晒gme
等melvin要用極高貨買返d貨補倉

我見明明就算個價升到300蚊（前日睇好似雙位數）
啲人都話要跳樓又盛既？

嗰啲垃圾黎
又要賭又要驚

一係就低價入唔切
一係就見佢棍幾下就淆底

Sh

但個價升到咁高要驚啲咩,跌少少咪最多快手放？

何蛇瘋狂吹奏臭蛇戰術調動

Gme po仲快過我地即討
15分鐘爆一個po

屌SNDL又熔斷

最快試過6分鐘

聽日決戰梗係啦

你買?
又咩事

昨晚入咗

Soxl

0.48入左100蚊

點解聽日決戰嘅？

個個炒股fat fat

咁多巴打玩美股

2021唔玩美女仲玩港女?

期權結

HI PO9，好耐冇見

淨係夠錢買美股既碎股

係

啲大行一定要用錢唔理價位買返啲股票

今日美股真係大開眼界

炒股交流po

新手想入場，求攻略

咁其實今晚一定升到PK啦

GME，123紅綠燈咩，行下停下，唔比買都得

你香港索羅斯幾時出手 單聲

真係好精彩，美股大時代

咪玩，呢度班手足先係真股神，想學野

大時代你有睇就知呢啲最後先會跌
利申 唔識 只係睇完大時代 散戶永遠係幫大鱷賺大錢 仲要係用屍骸賺

今次就係打大鱷
大鱷連同政府media洗橫手
個worst scenario 真係唔知會點
要佢平倉隨時間基金公司爆

唔係潑冷水 諗深一層 有幾何會全世界一齊發達? 趁贏錢早啲走好過諗住佢繼續升 繼續贏更多最後輸凸
發達既往往係少數 即係大鱷 而家賺到錢既 就梗好 sh落去 反而伏多 大時代教我既野黎
股票必勝之道:及早離場

有冇手足撈Tesla

咁我唔識喇 不過贏到錢真係及早走 唔係一早渣都無牙

4424

買賣都唔得喎 panic sell 都做唔到啦

4424000

剩係畀賣唔畀買咁搞笑 咁邊個接貨

唔比散戶買

short果個

俾佢平倉

真係cls

痴撚線

只准州官放火，不准百姓點燈

比晒佢平倉

賣應該得喎
要俾班撚樣買黎平倉

真係念力 sh 了

咁希望大家定力夠

大家贏多啲
唔識 無買 不過支持大家贏錢
再用舊錢移民做我鄰居

唔係全世界發達
散户贏既話間對沖基金會爆
佢已經沽左d baba拎返d錢出黎
間對沖基金公司爆都會有連鎖反應冚球産

AMC人踩人緊？

棍落啦

咁撚複雜嫁 是但啦
講完我都唔明 呢方面我豬兜黎
你地識就得

屌好似支共咁賤種唔比人買淨係比放
再棍落去嚇走班散戶

5 股 strong hold，最多返工對沖

咩事

守勁sorry唔識欣賞

支共唔比睇淡唔比沽空
美國就唔比人同空頭賭
只可比大户賺錢
散户唔比贏

引 panic sell 啩

大戶搞到你班垃圾跳樓燒炭就得
散戶反擊就即刻4424

其他股都好似一齊插左下

再停

講真驚西咩
short lun jor 140%

呢啲情況真係難得一遇

Premier League points since Boxing Day
1 Man City 18
2 Arsenal 16
3 West Ham 14
4 Man Utd 14 (7 games)
5 Leicester 12
6 Leeds 9 (5 games)

椰子是無辜的

'Odegaard has some special qualities that we need'

We wrapped our second loan signing of the January transfer window earlier this week with the addition of Martin Odegaard.

So why was Mikel Arteta so keen to add the Norway international to our midfield - and what are his expectations for him over the coming months?

"He's a player that we followed for some time and we believe that he's got some special qualities that we need, that we have been missing," our manager said.

"Now we have to give him a little bit of time. He hasn't played that many minutes in Madrid but he's been training hard and he looks so excited, as we are, to have another big talent at our club.

"I think in the last few seasons he's progressed and developed in the right way. I've followed him very closely because he played for Real Sociedad, which is my home town. I know him really well.

"I've been really impressed. He's a such a talent. He needs the right environment, he needs a little bit of time but I think he's got the qualities to be a success for us."

So where does Arteta see Odegaard making the most impact in his side?

"He's a specialist to play in the pockets, to play in the No 8 or 10 positions," he said. "He can play off the sides. He's a really creative player who's really comfortable on the ball in tight spaces.

"He has the capacity to create chances and to score goals. Something that he has improved a lot is his workrate without the ball as well, so it's another option to give us more creativity for sure in the final third, and give us more options to set up in different ways against certain teams."

美國依家連買股嘅自由都冇

香港班奶共財演聽日實笑鳩美國佬吹奏中國

全面中國化

呢兩年香港到全世界
都數唔到有幾多單野誇張過戲

全世界賺錢 = 錢唔值錢

股都 del 埋 cls

算鳩數啦
歐豬個陣咪又係吹到結構性經濟崩盤冚球剷

呢兩年真係變化得好快

完全顛覆哂我過往嘅認知

唔止戲啦
誇張過GAME 雖然呢隻cancel左

咁代表你以前冇認清每件事既本質 利害關係

光明會正在上演一場好戲

都可能係

咁佢蝕無限都真係幾難填坑，到最後佢冧咗又要政府埋單

Ching有冇玩

猜咁多腳入波就話j姐 唔入有乜好j

得2,3腳係前場，其餘都係後場鳩猜

認真
講到尾真係利益
唔好FF咁多乜野公義 或者信乜野制度 會壞腦

人build up 你build up

笑什麼
阿狗之前咪又係咁

冇啦，有玩就唔呻窮，本都冇

冇返pt 儲錢？

阿狗之前無攻中果期都猜到波入到波
講緊上季
而杜狗手牌咁勁 都猜到咁 核突左啲

跌穿 200

咁依家政府逼散戶平倉，唔比其他人買？咁啲沽空機構唔第一時間接，等你地爭低價放會點

但係買左GME既散戶都有機會輸

GME post話換手率得40幾%，好多左手交右手

我地fa cup贏鏝，社區盾打猁都係由個龍猜到比羊入波牙

冇，加上我份人比較黑仔，麵神個類嚟

所以全世界散戶都話strong hold 唔好放
報當年金融海嘯嘅仇

有參與嗎

美國政府可能驚沽空機構冧產生嘅systematic risk多過全球散戶跳樓

少少地一股當睇戲算

係 所以根本車狗條片係搞笑

有個問題想問 因為我真係唔識
見gme post有人話580入
而家200 咁我想知佢輸幾多?

睇佢買幾多股

有啲玩埋孖展

屌佢老母 班券商黑撚到咁
唔撚使玩啦

Systematic risk
Pro到

分清錯莊閒未

當佢買1股580蚊
依家200蚊

已經輸咗380蚊美金

我都放埋SNDL

依家關門打仔咁款

正股就1股都輸380美金，買call option呢啲衍生工具就有機會離行使價太遠而輸哂

咁股票一股少極都成萬蚊股
即係最少都輸左成3千萬港紙咁

我都放埋啲sunw落去
Gme針嘅大不了咪當今個月冇玩過
屌佢老母

美股可以一股一股咁買，港股就一手一手咁買(例如一手一千股咁)

哦
仲以為輸咁多錢

Sky Sports are reporting that Chelsea are prepared to move for Haaland this summer.

布歐真阿唔會去車

我仲想溝 有冇人阻止我

唔關真唔真阿事
睇完琴晚啲猜傳 應該唔會去跟杜狗

唔好 迷沙需要你

睇下風向點擺，膽搏膽嘅野

個人開始唔冷靜
飲啖酒冷靜下先

黎跟達蛇好過啦，三年計劃，又有frd子係到

杜曹應該唔會教得好耐啦

溝貨如溝女
需要資本

人地唔係軌迷來既咩

真阿會去熱

阿狗同多仔係友會

今晚打老虎呀

210溝多幾股
針咗嘅話我潛返幾日冷靜下先

祝你好運
冷靜下可以聽心經
遠離顛倒夢想，究竟涅槃

真係仲買咩
好撚癲
祝贏

轟迷會黎踢阿

E.g. Pepe

黑哨我dllm

當見證歷史
第時同個孫講市場有幾黑暗

係囉黑哂哨都買真心有膽
但唔比買只比賣真係講唔通

聽晚仲好睇

sh撚死晒未

頂班仆街唔撚順
都買左少少SH

未

有留意嘅幾十蚊幾蚊已經買左啦

GME準備回歸40
幾時返400家鄉

死你老母 佢平唔切倉就等住同我含撚啦

杜曹原來熱狗黎

巴打冷靜啲先，依家有賺

美國佬告到班仆街破產啦

依加唔係要賺
係要間機構仆街死
好撚熱血

Set撚咗10000
今鋪贏到等我返香港請手足去叫雞

請食飯

請食飯就夠架喇，叫雞就免了

Lm

10000放到嘅話你想食咩都得啦

認真如果換領隊大家最想邊個教？
利申：人渣士/安76

法庭：唔受理

人體盛

搵綠日子老婆嚟放壽司？

屌你老母咁重口味

食食下食到毛痴嘴

佢放左太陽神未

點知 佢好似幾日冇上水了

係佛就唔撚求財啦仲同你買股票咩

有錢先有資格選擇 窮撚只係被佛系

渣土

林伯

謝拉特

變咗股票post

傑斯

G普

費格遜

高普好似想喊

Mane個隻廢

mane

Off..

泰亞高咁都冇牌

炒高普啦

傻撚左

殺人王文尼竟然唔對羅里斯加多腳

Thiago應該紅得

遠睇以為法賓奴今晚有踢

每次經過文尼都會有球員受傷

熱狗一次傷兩個

和波吧

對於阿迷，兩隊熱狗，痢打和最好

文尼呢球係咪符碌

奧

Dear 高普，
你覺得細梅點啊？平D放畀你啦

阿迷上

節奏突然好快就
咁快入多兩粒

話唔定條友輸咗身家

會唔會手球

中dier 先

估唔到VAR會幫返熱刺

都係handball

有邊次唔逼害痢

呢個波直接送俾文尼

摩佬架巴士都幾廢

屌猁都反底了 典追牙

有一球隻閘完全唔知去咗邊

點解寧願用拉美拿都唔用盧卡斯

夠矛 符合熱狗風格

夠賤種

連美斯去西咸

西布朗想借叔

要踢歐洲賽了

大sam + 叔
護級了

場場睇
叔加Gibbs

兩大垃圾

猁贏冇問題啦
佢遲早都會上返去

鏝獌猁頭三
最後都係得返一個位

阿仙奴第4啦

GME美股有買冇賣
衰過中國

成條防線都係阿仙奴棄將

你有冇買牙

冇買gme 買左都賺唔到，衰過買a股

本身都諗住賺啲就走
而家玩到咁撚樣我寧願SH唔撚放
大不了咪蝕少少
條氣唔撚順

盤後$300啦

300刀唔能放啦
條氣唔能順牙

等睇又等到最後一日傾唔店借唔出

SH 到$1000
民主自由會勝利歸來

成條阿狗後防 ,睇黎都要降班了

普狗又笑散戶

跌完又升，又整幾棍，又封盤
已經無感覺，痴鳩線
$300下幾秒就$26X
真係大開眼界，直頭覺得好興奮

叔最近廢咗好多，但借出去嘅話又驚唔夠人用

me 老散刀不如，日日豬

資本主義都是虛假的

你咪大戶 玩鳩我地小市民

今晚應該好刺激，睇下仲有D咩陰招

停牌

條友大戶成日劏禾

又尾，me 出名阿po 真毒窮

拜登簽署行政命令，強制全美散戶股民出售GME 股票

共產
2蚊買晒d貨

根據財經台講法
好似係唔得停得牌
- 市場好多call，現價到期，大戶蝕到仆街
- 停左牌，無貨，要食息。
- 一個月後又有合約到期，又吹雞
- 一個月息加埋要再沽空。
要無限金錢

呢到d手足駛唔駛跳樓

好似而家咁，老散冇得賣質低個價

只針對老散，一萬股以下的所有交易買賣暫停

要啦早兩日臭串到

咁大戶就唔夠貨沽空
好似係

賣左太陽神未

等佢地繼續一隻一隻炒，炒中一隻中伏輸返啲錢有冇可能？或者沽空機構冧檔全球剷？

沽空到120%，好似好唔夠貨

中途開1，2個鐘
老散見個價跌就會瘋狂拋售
大戶收夠貨又暫停返，又然

財經台話，而家個情況係全部人走完一次再入貨再走佢先cover到
我都唔明點樣可以沽120%

所以正路係要上契

我叫你未來熱

乜水
咁大波點行路

扶住佢

Send 錯

所以佢話自己仆街

有冇迷葡

麥迪臣pls

基亞利殊近期出位啲
翼 前腰都踢得

講fashion 不如貼留比狗

嫌佢上腳多左少少

有冇識fashion嘅巴打講解下呢個係咩style

5th - West Ham United
6th - Tottenham Hotspur
8th - Chelsea Football Club
9th - Arsenal

West Ham are the highest London club in the Premier League right now 🤯

西咸係勁喎
佢陣容其實同愛字頭差唔多勁
比較低調啫

有佢喺度可以幫手帶上前場

有比比

$115買 唔驚了

佢計埋option，option可以cash settle，實際要貨settle得返40-50%...

其實都好難wo
尋日都震唔走

逼大股東減持有冇得諗

一d講法準唔準確唔知，大概係佢有原因唔會咁做
尋日睇過唔記得

快啲買Mustafi啦

你沽我間公司 我仲要賣貨幫你?

逼吖嘛美式共產

類似，好似比人沽咗好耐，私家雞咁

痢黑仔到

早三年谷太盡先會咁

比我係間公司老闆就放鳩曬佢跟住退休
幾蚊股原本會比人沽到仆街
而家炒到上幾百蚊

但重點是，佢唔放就有得一齊夾上去，個價仲高wo

好撚癲 全部中堅傷晒 最fit既jota又傷埋

今季都唔係佢攞啦
當調整下

世盃級後衛, 500萬益佢啦

我$100買咗一股
都唔驚

傷到要搵神軒法賓奴打中堅
都仲有前四都算係咁

Me 10股均價200蚊
有大鱷一齊死
Drop to zero都唔怕了

15股均價180
屠佢老母大鱷

最撚癲係仲排緊第4
高普勁能到

不過佢都on9仲唔買中堅

免費執件sokratis都唔要

好似女人著到

希望抽中Ps5

葡兄光頭嘅話都幾似龍蛇

唔留鬚似TB

仆街普狗

勁撚到

撐迷普兄弟

真 9up三子互相支持

路狗已死

供緊樓 做樓奴 我都準備緊

何蛇又中

RYO蛇買邊

唔睇user name 以為你係笑清

墨超又細波 屌咩 識唔識踢波嫁
又半2全2

墨假

兩邊都賤種黎 完全無爭勝心

如果有得賭埋NBA就爽

追返條數未

-28k中
輸埋墨超呢場-30k

買咗2.5s

玩玩具都有得賭不如賭機戰啦
仲刺激

買大細梗係買賠率高果邊啦
識唔識賭嫁

一陣紐卡素噴角機11.5b
有無手畜跟

已買三格

咁進取
有無15角咁柒多呀

有名你叫噴角機

咁我跟多2舊

一早賣左有肉食左就算

屌now 澳假無撚埋
係屋企上堂悶到仆街

對答案算啦 又無即場

無即場買角好傻仔

婚禮請唔請我哋去

嬲撚左 半2全2

算 今晚中6仔 輸波好閒 度下條6仔先

咁都有得度

度完益下呢到啲巴打(我)得唔得

度邊啲number唔會開
然後買剩低果啲

得曼城失波少過我地

配新股又得
同埋買貨係唔洗一次過買晒
近排每日volatility又有volume又有
倒轉應該唔少hedge賺緊錢tim
所以話咩推翻大鱷，未免太天真

有啲反達話牙達執唔掂條後防 後防好左因為有包皮

但近排最衰就係足總盃個場

gme幫到你

好能凍

搵條女攬下

咁都凍

dogecoin la

weak 能到
利申屋企開暖氣

都係，如果配新股啲散戶短炒唔會同佢配啦，大家心知唔值呢啲價，不過都要公司配合至得

同埋我唔係好明財經台個論點，例如話沽空機構出報告壓人股價呃散戶錢..老實講我唔認為啲機構係咁邪惡

仲請人種樹？